[iphone x]喺csl 買咗部sim lock 機

今日我喺 csl 門市，淨機咁買咗部iphone x, 但activate 唔到部機（門市既人用過sim 卡，wifi , itunes 都唔得），佢地聲稱係apple server 有問題，叫我晏d 再試

之後我自己拎住部電話去apple store 到問，佢地一開始話見到我部機未confirm "purchased" (但server 塭到係有record) 幫我restore 左兩次同埋backend 咁轉左個status 做"purchased", 但都唔可以activate , 仲見到部機係sim lock 機， 叫我返csl 解決（apple 職員話星期一會再打黎follow up 用到未）

咁好啦，我又去多次csl, 佢地再試多次用佢地既sim 卡去activate, 依然唔得， 就幫我換過部機。 之後就好正常咁activate 到部新機

想問下各位有冇遇到咁既情況？sim lock 機係咪即係"二手機"?

用到仲問來托咩你

好鬼喎 全香港賣緊既行貨都係sim free

我4點半去買，啱啱（2100) 先用到，你咁都覺得用到就ok?

職員手腳唔乾淨？

換咗部先達機，真嗰部拎咗去放

頭盔：有糖尿病，鳩噏

可能性極高

係咪64Gb 本身拎去做demo 機架
利申： 尻估

256 gb黎， 我有睇住佢開盒既，都有對佢個盒同機既IMEI no., 我都唔知點解

富士康職員留下求救訊號

畀返部機人啦

本身打算用黎做demo機嘅？

屌

俾返csl 啦🤣

似係apple問題啵
佢backend轉左 你手機都唔得

都無一間叫做csl既舖頭，你係咪入左黑店

CLS